唔明點解搞罷工要投票？

當日三千票同意
代表最少有三千人覺得人地有野做得不足
公會為左保障呢三千人既權益先搞罷工，從來唔會講多數少數

結果今日又係投票
同意就冇乜點多，反對就彈多左三千幾票出黎
咁嗰三千個點，冇保障？冇人權？睇住佢冇ppe 做dirty job?
咁不如搞個投票批鬥嗰三千人分佢地份人工啦

屌你就算只係有一個人比公司打壓，公會都要幫佢出頭啦

如果公會行動都要投票既話，我係公司、政府、藍絲團體一定會比足資金入會買票
計翻數，我當月薪>$15000
年費$1000都只係0.56%
人人都比得起

投票唔work既理由好簡單，因為公會唔會只有單一立場既人，就咁對家數下都有：
1. 冇罷工既做埋你既野而不滿，出嚟投票
2. 政府買票
3. 藍絲
4. 大愛撚，道德撚

in short, haea冇撚腦/間諜搞大台比人打冧再收皮
嬲撚到核爆

咁爭取雙普選嚟做咩

一定係少數服從多數
如果有藍屍入工會
然後要求支持政府唔通又聽佢地話？

好多人罷左，但今次投反對
跟住成班連登仔屈人五毛